"Ik vind haar mooi, heel mooi."
"Heel mooi gekleed, inderdaad; een opvallend elegante jurk. "
"Ik ben helemaal niet verrast dat hij verliefd is geworden."
Oh!
nee - er is helemaal niets om een ​​mening over te geven .-- Een mooi fortuin; en ze kwam hem in de weg. "
"Ik durf te zeggen," antwoordde Harriet, opnieuw zuchtend, "ik durf te zeggen dat ze heel erg was veel gehecht aan hem. "
"Misschien zou zij kunnen; maar het is niet ieders lot om met de vrouw te trouwen wie van hem houdt het beste.
Miss Hawkins wilde misschien een thuis, en dacht hierover na het beste aanbod dat ze waarschijnlijk zou hebben. '
"Ja," zei Harriet ernstig, "en dat zou misschien wel, zou niemand ooit kunnen heb een beter.
Nou, ik wens ze gelukkig met heel mijn hart.
